{"coherence": 0.01583672053228111, "top_tokens": [["community", "european", "right", "europe", "policy", "country", "people", "political", "make", "council"], ["community", "member", "commission", "state", "directive", "regulation", "system", "make", "information", "must"], ["community", "state", "member", "right", "european", "commission", "article", "parliament", "council", "make"], ["day", "country", "right", "commission", "community", "one", "use", "make", "european", "year"], ["community", "commission", "european", "council", "budget", "policy", "parliament", "make", "fund", "must"], ["commission", "community", "make", "would", "state", "take", "measure", "also", "member", "european"], ["community", "country", "policy", "also", "european", "would", "commission", "market", "agricultural", "make"], ["community", "agricultural", "country", "policy", "production", "market", "sector", "commission", "product", "measure"], ["european", "community", "europe", "would", "also", "parliament", "union", "commission", "make", "one"], ["community", "mark", "trade", "state", "commission", "member", "use", "early", "european", "would"], ["european", "community", "market", "commission", "ecu", "product", "drug", "pharmaceutical", "also", "price"], ["group", "behalf", "european", "mrs", "commission", "party", "democratic", "community", "parliament", "member"], ["commission", "president", "would", "make", "community", "committee", "parliament", "report", "say", "european"], ["community", "policy", "european", "state", "market", "member", "economic", "social", "single", "common"], ["country", "community", "make", "political", "european", "right", "people", "also", "say", "world"], ["community", "european", "country", "programme", "policy", "development", "ecu", "commission", "cooperation", "report"], ["commission", "community", "directive", "safety", "take", "work", "use", "european", "need", "eec"], ["community", "european", "report", "drug", "commission", "state", "programme", "member", "information", "national"], ["european", "parliament", "community", "council", "commission", "union", "committee", "resolution", "member", "europe"], ["commission", "parliament", "committee", "amendment", "community", "council", "european", "would", "rule", "report"]], "spanish_coherence": -0.00950678996036317, "spanish_top_tokens": [["comunidad", "europeo", "politico", "\u00e9l", "europa", "pa\u00eds", "mas", "presidente", "internacional", "union"], ["comision", "miembro", "poder", "\u00e9l", "mas", "comunidad", "medida", "comunitario", "consejo", "reglamento"], ["miembro", "derecho", "comision", "comunidad", "poder", "\u00e9l", "europeo", "comunitario", "politico", "mas"], ["\u00e9l", "mas", "poder", "comision", "mujer", "politico", "ser", "dia", "hacer", "derecho"], ["comision", "consejo", "mas", "\u00e9l", "comunidad", "politico", "europeo", "poder", "parlamento", "comunitario"], ["comision", "poder", "\u00e9l", "mas", "comunidad", "medio", "politico", "medida", "comunitario", "ser"], ["\u00e9l", "mas", "comunidad", "problema", "pa\u00eds", "hacer", "ser", "politico", "poder", "mercado"], ["mas", "comunidad", "mercado", "pa\u00eds", "politico", "agricola", "\u00e9l", "sector", "produccion", "producto"], ["europeo", "europa", "\u00e9l", "comunidad", "mas", "poder", "deber", "politico", "comision", "ser"], ["marca", "comunitario", "\u00e9l", "miembro", "anterior", "comision", "comunidad", "producto", "ser", "mas"], ["mas", "\u00e9l", "mill\u00f3n", "mercado", "europeo", "producto", "ser", "ecus", "poder", "marca"], ["grupo", "europeo", "comision", "nombre", "comunidad", "diputado", "\u00e9l", "politico", "partido", "mas"], ["comision", "\u00e9l", "presidente", "senor", "mas", "poder", "hacer", "ser", "politico", "comunidad"], ["comunidad", "politico", "europeo", "economico", "\u00e9l", "comunitario", "miembro", "social", "mas", "comision"], ["\u00e9l", "politico", "mas", "comunidad", "poder", "hacer", "europa", "pa\u00eds", "problema", "internacional"], ["cooperacion", "europeo", "desarrollo", "comunidad", "pa\u00eds", "comision", "politico", "\u00e9l", "social", "mas"], ["comision", "\u00e9l", "mas", "poder", "medida", "medio", "directivo", "seguridad", "considerar", "comunidad"], ["comision", "comunidad", "europeo", "miembro", "pa\u00eds", "mas", "actividad", "comunitario", "politico", "cooperacion"], ["europeo", "parlamento", "comision", "comunidad", "consejo", "\u00e9l", "mas", "politico", "poder", "presidente"], ["comision", "\u00e9l", "parlamento", "poder", "consejo", "mas", "enmienda", "europeo", "hacer", "ser"]], "diversity": 0.34, "spanish_diversity": 0.245, "average_matching": 0.261, "cla": 0.4904550865524907, "dataset": "UN_100w", "embedding_method": "CTM", "model": "CTM", "topic_method": "CTM", "dataset_length": 1000, "average_document_length": 47.0, "vocab_size": 2000, "training_time": 1850.1932129859924}